\chapter{Corpo Docente}
\label{chap:corpo}

O curso de \imprimircurso \space conta atualmente com 24 professores permanentes do quadro da UnB, sendo 21 professores doutores e 03 professores mestres. Estes professores são responsáveis por disciplinas obrigatórias e optativas do curso. O curso ainda conta com 14 docentes do quadro permanente da UnB que lecionam em, uma ou mais disciplinas obrigatórias do curso. Observa-se que, em particular, os docentes vinculados ao curso podem variar semestralmente que acordo com a lista de ofertas. A tabela 
\ref{tab:professores_permanentes} apresenta o quadro permanente de professores do curso de \imprimircurso \space enquanto que a tabela \ref{tab:professores_vinculados} mostra o quadro de professores da FGA vinculado ao curso. 

\begin{landscape}
		\input{automotiva/tabelas/professores_permanentes}
\end{landscape}

\begin{landscape}
	\input{automotiva/tabelas/professores_vinculados}
\end{landscape}



